有傳警察一個鐘內會批到搜查令進令中大，理大

1515 收到同學報料，有律師source 指班狗申請緊warrant 入侵中大，一個鐘內批到，大家收好宿舍文具

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

好快到其他大學 全部要小心